眾說 QC仔唱「香港國歌」年輕化 撰文: 一悠

眾說
QC仔唱「香港國歌」年輕化
撰文: 一悠 | 發佈日期: 12.09.19

請支持《眾新聞》，成為訂戶

今天早上7時45分，路經皇仁書院（香港銅鑼灣），原來QC仔的早操——是唱「香港國歌」（《願榮光歸香港》），人鏈當然是指定動作，加上各界男男女女延至中央圖書館，看都看不完......

最大特點，是這個早操有——「年輕化」的走勢，form1、form2仔，細細粒粒的增加了！（我故意遠些影相）。

林鄭婆婆得把口「重建互信」、「真誠對話」，而家連「form one 仔都郁，你就玩龜縮」。

人鏈現在是最有力的和平抗爭動作。一悠攝

皇仁仔人鏈有年輕化趨勢。一悠攝

‎ 今天皇仁人鏈，中一中二的學生很多。一悠攝

人鏈伸延到中央圖書館。一悠攝

《願榮光歸香港》歌詞

作詞：t, 眾連登仔
作曲：thomas dgx yhl
編曲：t, bp, clk

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

請加入成為眾新聞的月費訂戶，長期支持我們的工作。所有訂戶都可以收到我們的「每周時事」通訊 。

月費訂戶網址：

博客 | 一悠
【一悠・到此一遊】喜歡談古論今，也常談股論金。心理、鋼琴、股票、教育，交义感染，交流一下。學歷：香港中文大學文學士，研究院教育文憑，澳洲新南威爾斯大學碩士（堅有證書㗎，卻無野雞大學博士，也不必請律師去找證書）

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

請不要再討論唱歌，實事派請全面進場。

9月15日見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可